
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0035

001 spk1>	 NNAAMMEE bonjour
002 spk2>	 bonjour
003 spk1>	 hum
004 spk2>	 euh
005 spk2>	 c' est pour savoir si le bus cent+soixante-douze il roule bien ou pas
006 spk1>	 cent+soixante-douze euh
007 spk2>	 deux+mille+cent+soixante-deux
008 spk1>	 cent+soixante-deux non monsieur il roule pas bien hein il y a un préavis de grève non il y a un il y a une grève inopinée vous imaginez
009 spk1>	 c' est pour de bus
010 spk2>	 OK donc
011 spk2>	 d'accord et et est-ce+que vous pouvez me dire dans combien+de temps
012 spk2>	 sur la sur la
013 spk1>	 aucune idée
014 spk1>	 alors là franchement
015 spk2>	 aucune idée
016 spk1>	 non
017 spk2>	 OK très+bien
018 spk2>	 merci
019 spk1>	 bonne journée au+revoir

